一手 東隧出去九龍方向查車 入港島有狗車增援

野後補

係唔撚補圖了 唔止我一個見到

實時 7:04 PM

截查左兩架601 各位手足小心

推了

推！7:16PM